Để đảm bảo an toàn hàng hóa khi lưu kho các hàng hóa điện tử hãy tuân thủ 6 quy tắc sau:
read me: [https://sec-warehouse.vn/](https://sec-warehouse.vn/)
1. Hãy đóng gói hàng hóa bằng các bao bì và hộp chứa của nhà sản xuất. Đây là các bao bì hộp chứa phù hợp nhất với hàng hóa của bạn.

2. Đồ điện tử rất dễ hư khi bị va chạm, vì vậy hãy chèn các lớp chống va đậy hay lớp xốp nổ trong máy để giảm thiếu sự va chạm trong quá trinh vận chuyển.

3. Kho để lưu trữ nên là các kho rộng rãi, thoáng khí, có PCCC và có bảo hiểm kho hàng.

4. Khi lưu kho không để xuống nền nhà, nên để trên kệ hay trên pallet để tránh hàng điện tử hút hơi ẩm từ không khí.

5. Không để hàng gần cửa sổ để tránh tiếp xúc với ánh nắng va nước mưa.
read me: [https://sec-warehouse.vn/](https://sec-warehouse.vn/)
6. Các hàng điện tử thường có linh kiện kèm thèo. Hãy bao bọc chúng và đính kèm theo hang hóa.